到底有冇義警熱線

消息流傳班圍村佬夜晚會係屯門打人
我好擔心我屋企人，尤其是佢哋夜收工
而家個心情好無奈好徬徨
香港警賊已經信唔過，唯一救星就係民間組織嘅自衛隊。
敢問有冇巴打組織嘅義警熱線，可以喺危難之間救屯門人一命。